天乾物燥 小心火燭

人生漫長我勸你好生走路

祝大家中秋節快樂

唔好煲蠟嫁啦 好痛嫁嘛

大家就算煲 都一定要注意安全

666 skr skr 🤙🤙 牛b死了